半年後那時到底會怎樣？

我可能乞緊食